偽毒通宵秒回

係偽毒啊

#2

po名

我真毒

睇完#842 好想喊 好似我 好想見佢

30哥po上嚟睇下
最多唔話比佢知

叔叔抱返

me?

Po咩？

約

召喚杯野飲

你女朋友

偽毒可恥

get

對

一大班人約先約到

食兩支煙喎

好攰 3月好辛苦

酒得唔得

夠唔夠壞先

我明你地嘅感受
又掛住佢又冇得見嘅感覺真係唔好受

我而家覺得牛丸壞啲

其實我以為放低左好耐 今年唔知做乜事

繼續留喺度吹水啦

約囉

牛丸好腳力

想問有啲咩可以令頭髮生快啲

多啲上黎！我地陪你

可以

咁都知

即出喇

依家咁嘅時勢冇人出 由2月講到依家

Sor 我笑左

洗多啲頭

單獨約

多謝大家

無喇喇叫人放相

真咩 甩曬

係 好恐怖。。。明明12月尾見完都無野

係咪一齊

冇勇氣

尖沙咀等緊你

係囉

com

未做完已經feel到要Cut字 屌

Hi

累

而加仲有船？

真 有研究講過

又尖沙咀

好撚攰

小心沉船

咪撚理佢啦屌，攞苦黎辛呀

和你eat？

Calculus

佢淨係得啲noti 但入面有冇一個位係睇到

一個鐘前

不了 你嫌棄我

之前有文宣整咗個分區list出黎

根本壞人

我都攰

難食就算啦

好食是良知

旺角 葵涌好多？

睇到呢句笑咗

做咩唔同我撘

俾個擁抱你 我食緊朱古力

冇嫌棄過

我放工見到無人接我 咪搭船

來同我展開對話

講左個笑話

都係嘅

我唯有食粒糖

我陣間搵下旺角有邊間啱先

扮 見到你有人接

好 隨時

姐係咁

一定會揀黃店做基礎 入面揀好食

邊有

星期五找你傾

但唔知邊啲好食嘛

想食杜狗節目介紹果間Pizza

試囉

龍門就咪再搞我 好難食

生活很苦
以前有佢嘅每一刻都過得好甜

龍門佢好似食咗好多次，不了
我都廢事試

咩嚟

微積分
我就係因為佢鐘意咗數學

生活好苦 但你要甜呀

不了京京

跟住見到有人同你一齊撘船

精神！

其實好正
最鐘意果啲 +1-1 好似Completing square 咁砌數

點解要星期五

好耐冇嗌啦 旺一旺個群先

糖蓮子啊 苦中一點甜啊

其實個人真係好嘅，就唔會做埋啲衰野架
連果啲諗法都唔會有
唔洗日久見人心咪好

一齊趕尾班船

未掂過冇乜感覺

下 呢個咩嚟

星期五來接你放工

你應該唔洗掂架喇

以前同佢一齊上堂都好甜 雖然冇wts嗰啲

棍巴幾點瞓？

Yss

有你會甜

糖蓮子

重做緊Asm 今日唔做完唔瞓

我都係

知咩事

我唔洗返工

就是搵讀讀 點知搵不到

意大利人個集？

唔食的

ok 姐係唔比機會我搵你

嘰

公主嫁到

佘詩曼

係
但上環⋯果頭有冇咩地方行下

I know that feel sis

個意大利人好搞笑

個口好苦

Same
聽日後日都要交

真呀！同埋啲野好撚好食咁
杜狗讚到

反正陣間要開電腦做功課

少睇yt

去左沖涼無睇到 覆番你先係到
咩原因散我就唔講啦 怕傷心
同佢分手同期 我之前個ex過埋身
之後抑鬱症再番發 依加情況都唔係好好

哈哈

突然見到我個名你定佢番發？

尋尋找找為何都找不到

你冇比過機會我

專情同痴情都係一線之隔

聽日十一點 公司門口等

鍾意同習慣都係一線之差

我番發

唔想加了 呢加食緊甜筒

我都有

我係咩

morning call我？

失去同擁有都係一瞬間嘅事

柒撚懵懵食甜筒

點call u
咕菇固咁叫？

合意的

agger

愛情

誠誠懇懇祈求天主知道

你講咩呀

愛情會因一剎那感覺而發生，亦會因一滴眼淚而終結。 人生的悲哀是，當你遇到一個對你自己好重要的人，但你又沒有能力留住

我都就癲 一年得11個月好冇

不要再說了 隻眼又來了

唔食野點掙扎

打我電話

今日5號la

你無比你電話我

仲有排

直線讚自己依加好靚

我都好耐冇食

永遠聽到你打機都咬緊野

葉子的離去，是風的追求還是樹的不挽留

我來了，是要叫人得生命，並且得的更豐盛。

唔好意思 我送外賣

聽日去探佢lu

揾野做 分心下

心入面

橫掂是日無多

以前真係好撚柒 七都唔夠膽睇
雖然而家好撚7

睇緊Netflix

絲打咁多桃花 知咩事啦

我覺得無所謂啦 心地好就會有朋友

唔想你做外賣

想比人接下放工

唔關事 係佢哋奇怪
我只係喺度等三月嗰個

講溝女唔預我？

我愛的人 不是我的愛人

呢個世界係好殘酷
你個樣唔討好嘅話 好難令人哋對你嘅第一印象係好

我a0

無問題 叫你啲朋友

唔好啦

做朋友既話 無所謂啦

做情侶緊係no

食

ok 你嫌棄我了

講緊溝仔

興趣嚟架姐

我被取消資格

好辛苦

我發現呢奇怪嘅人個樣真係特別差啲
就算同佢地做朋友唔介意佢哋個樣
但係佢哋嘅性格真係好Kam

終於有野做

呢排懶得睇先打機

無
西環就有

why

tomfatki

我冇

你知我一直都無

又話飲

我睇緊紙房子
Season4要四月先出 唔知到時候仲有冇命睇

係喎你要大西北

你鍾意睇呢類型？

建議自己情緒好返少少先處理其他事

早晨

眼瞓

叻

好鍾意呢句

屌你啦

我好撚鍾意
Prison break 6個season我都睇晒

真

做我男朋友

講事實姐

我都等緊

我淨係想今個星期六打過去
比起十二月成個月無沖涼
依加狀態好左唔少

但我依家都唔知係前者定後者

要等我下次入去

呢樣野好殘酷

係

屋企冇

你唔制姐

點先知道自己鍾意咩，發展咩比較好？

好少睇好多季嘅劇 冇心機追

本來去左錦田探fd

幾點

幾時探埋我

大個就知

I DO.

邊位

堡仔

me too

得你知

咩都玩下！

pm小妹ok？

prison break all season一個禮拜追曬
發現原來係05年嘅劇

一直等緊你

Hello

點p啊

無去到？

上嚟比支你

我是你的男孩！

但你眼訓

咩都試下

落左大埔入油

我都好閪

真啊

小妹都諗緊

我都住錦田

堅靚仔

可能葉子都想自己一個

有個客賴低左盒飯係車 點搞

我fd下輋果邊

道友福正

我驚上嚟比你雞姦

唔夠你閪 你是我師傅

阿b

Err 食咗佢？

吹

食咗佢？

屌你 我唔會

師傅

掉左佢

打俾佢？

你叫我即刻精神

嗨

躝

拎上嚟比我食

我嗰陣都係幾日睇曬

喂呀

好遠好遠 邊度都好遠

林宥嘉

想睇咖啡

咁多時間既 我好似睇咗成個月

ok

Ofcoz

兩點要做曬呢份

對你好係唔得

已經算近左

然而你上緊連登

男扮女都唔方好得去邊
如果嚟到 你見到我忍唔住就大獲

比我食

求教

大風吹

遲左 諗住整狗飯

放喺到 等佢下次上車拎番

唔係周街都有得入咩

有冇古老劇house既打手

瞓到死豬咁

比狗都唔比我

@789 佢話你係狗

廢青

好乖

今日攰到仆街 冇力追po
聽日又要Chur功課

法國睇到佢訓得咁好好治癒

我淨係影到佢訓教

嗰個我bb嚟

肉球呢

個個都咁忙

睇到貓貓相覺得心情好番d

3定4 份野

人前就bb 人後就狗

唔洗挑撥離間啦

佢曳到我心情仲差

jer jer jer

佢唔比我摸

我梳理緊我嘅思路

小妹都係有棒姐..洗唔洗咗

屌 呢條友成日想挑撥離間

有棍絲識來m

手動正皮

有冇做變性手術？

呀？

變乜狗

連登係個神奇既地方

邊有咁易比佢挑撥到

女變男

好難諗啊 媽咪

廣東歌？驚有特別意思

我歌list 都幾多側田，古巨基，周興哲

是喔

個個賤人嚟

男變女啦

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

oh

my god

有冇性趣做手術 我可以幫你

hug

秋哥唔知咩？

我點解會知

肚餓

落7仔買野食

嘔

走開啦

same

懶

唔講大話

有得unmute㗎咩

求原諒
我日頭訓覺夜晚開工

有

咁你幾歲

50 (18)
就嚟50+1

Lmlm 難得要矮過180

仆街 唔怪得我個frd話點名聽到我打機講粗口 我以為我唔記得mute

有少女心但不喜歡粉紅色的絲

你曳豬！

土

好想一野攬緊你等你喊飽佢
不過你都唔駛

所以我咪好亂

因為我矮

我同你差唔多

愛你

178 同180其實無乜分別

其實點為之真毒我覺得我心態上都好毒

依家先話攬 遲咗啲

差對鞋

大一歲係真的

屌 唔知條女有無聽到

好想喊 不過近排覺得自己高左1-2cm

講粗口又唔得？

梳遲到好過冇到

心願係160

ok bye

180嗰個可以行開少少先

招親中

我日日唔出街

打機躁底俾人聽到唔好

Me me me

唔覺你到左

我都想

hi

我都係，日日係屋企咁制

下個禮拜出街抖下氣

很遠很遠

你？
日日屋企上zoom上到發毛

收到風 有人討論身材

無

Bye

唔岩咩？

點解啊

我賤女人

今晚既topic 係兒童不宜！？

膚淺

接受唔到現代愛情觀

唔係

得我係

速食

Hello moto?

又唔駛講到咁既

真係不了

周圍揾sp 出軌

睇唔透啲年輕人

死老野

一隻手掌包住哂最正

正

嗰啲係垃圾

我18

瞓教先
攰到就死

宜家垃圾好似越嚟越多

好細個

睇唔過眼你成日無大無細

係人既問題

屌 成班老司機 咁了解既

早唞早唞

慳d喇

其實憑肉眼/手感點分咩cup

因為垃圾有市場
有需求

事實

個肚突然間好痛

上水就訓 叻仔

心態老

唔准你咁講

又係你 肚痛絲

點睇

dse？

呢啲唔慳得

男嘅一睇一摸就知

哭𠹌咗

我睇咗摸咗都唔知

Hihi

23日left
我仲打緊機

今晚真係攰到冇力追po

有咩分別

個sp post真係好撚得人驚
可憐我毒撚見識少

走先
唔想講身材

吹我唔漲

偽毒

冇計 派帽太嚴重 狗公player有太多
啲人只在乎曾經擁有

唔知做乜鳩

佢地仆街黎

冇打機不過睇youtube同係咁瞓

今日食多咗好多

我係 就考 好緊張

我都係睇咗嚇親

個個都話心態老
幾時先捱得大

屌 我聽日早堂 仲未瞓

我平
自卑

行錯隔離廠啊 巴打

都係嘅 陪左條女成日

今年讀書都唔知讀咩

以前差啲都變player好彩識到宜家女朋友

唔好理佢地

我樣衰 我都自卑

已讀絲黎

你唔夠經驗

淨係揸過一個唔識分

hihi 貓貓係我的

全部狗黎

以前覺得自己好撚成熟 回頭望都係憨鳩仔一條

大啲咪心態死埋

read.